[私補]前排家長話我上堂玩手機炒左我

是咁的
有個學生家長上年搵我補補下，之後就話我玩手機就炒左我
由於上學期考試幫佢個女升到全班頭五
之後依加考最尾幾個
前幾日無端端搵返我求教，咁我依加應該要加收幾多好

你本身收幾多？

唉 你知啦 我地呢d開工玩手機既
手機上網又要錢 玩到冇電又要俾電費差電
好等錢洗架

咁本來係你唔岩啦屌
玩電話

中四 二百

咁你係咪真係玩手機？

一堂幾耐

$200 請個幾個5**番黎都得啦

似係個女想搵你bo
點會由頭五即係跌到咁後

佢可以唔搵我補，自由市場

200請幾個5**做爛市

個女好明顯想威迫老母搵番樓主補

幾個5**係玩一對幾
仲同你玩一對一咩

應該係學校老師教得太差

嘩咁你咪好威？

大把連登仔開小組補仲勁

中學一對一 300都嫌少 仲要得200 要幫佢補番起碼收500以上

叫佢老母開 撚下佢先

中四夠16歲未？

定係我睇錯

'冇五百唔好同我講野'

食埋佢個女當貼士

一句 fuck off for you

「你下面收幾錢我就收幾錢」

收返原本個價，但條件係要俾你上堂玩手機

回帶都咁多真心

乜野fuck off for you

樓主一定好靚仔

依D家長最仆街
唔好幫尻佢

不過依個case 好極端
由於上學期考試幫佢個女升到全班頭五
之後依加考最尾幾個

Youtube 有段片都係咁

多謝班學校教蓄教得差

加價啦 加到300佢都應該制

其實反映左佢個囡都冇獨立能力

物理化學呢啲科好恰人讀

靚唔靚先

唔差

靚既收貴d

下次有機會的話 你應該教佢要自主學習
冇人教之下 都有思維方向去温
Physics 同 chemistry 都有不同温既方法
當年我同依條女個case 差不多
不過係個人(我叫 師兄啦) U final year 冇時間教我 physics , maths 但我係依2年學到佢既溫書方法及態度 到依家係 U 讀 土木engine野都用得着
我當年中五 左右 (已經係6年前)

等我畢業就咁教佢

二百一個鐘

睇來香港地真係好多仆街家長
以為俾得起錢就要一堂內任佢魚肉

咪教佢啦之前咁串

教我得唔得

你指阿媽定個女

昨天放走的燕子
今天還會回來嗎

說完這句話
band3仔更回頭 默默離去
儘管那兩母女如何高聲挽留band3仔
但那些聲音已經傳不進band3仔的耳中
這刻band3仔正如浪子一樣

有有相

有冇相 打錯字

一堂一q

幫佢補BIO

Reproduction

易遮純

每堂執番個老母一劑先

伯母
我同你老公
邊個爽d

唔駛錢,但要你個女做我gf

human bodylogy

呢啲臭西家長多多串錢都唔撚幫佢補啦
唔通個細路做緊練習我就on 99咁坐喺度咩

問佢咩價，佢個價高多50

學費是一次性交一堂

咪臭系

晚報：有線新聞揭福田站一直擬設口岸，港府稱西九「一地兩檢」唯一方案屬誤導公眾？
有線好波

幾錢都唔撚再教喇

五大

果個自主學習方法是點的
Btw u are really good luck👍

+500% 加多句一定要用手機

回佢一句
疑人勿用 用人勿疑

叫佢個女幫你含1Q 以消去心中條刺
再每堂加一百

個女想食咗樓主

幾個5**一對一公價時薪幾多

180-200 /h
一科

250

通常一對多

三大都無，免費都嚴浪費時間

你講緊咩年代

人地真係識會話俾個毒撚聽咩

你都係考返次dse啦

有能力咪去揀，有乜問題

咁佢地自己承受風險

pass? 無5*都唔好教人是常識吧

你都係返去自己個世界，唔好害人啦
有能力做乜咁驚考

咁你唔考?

幾千蚊都多
你今年幾歲

俾考試費證明自己正笨柒
買文學書就唔笨柒

對四十歲嘅我嚟講幾千已經係全部積蓄